[警告] 黑色一毛警告現正生效

2019年7月23號 上午1時15分

大量一毛現正集結連登開post帶風向 / 洗板 / 洗正負評 / 推舊Post
預計會在天光前散去

請小心分析留言, 善用起底功能, 切勿誤信錯誤消息

如見膠post, 只須負評及按上一頁即可
多謝合作

光復香港
時代革命

注意

光復香港

推！

請注意

一毛會推幾日前既熱門post去洗走新post
睇最後留言， 起底後， 發現係舊ac （已甩P)
極少社運留言/零留言